\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento Imovel}
	\label{dicionario-de-dados-imovel}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Imovel}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline
	
	    
	tipoImovel&String&Identifica se o imóvel é casa ou apartamento&Não nulo \\ \hline
	internet&Boolean&Identifica se o imóvel possui internet&Não nulo \\ \hline
	estacionamento&Boolean&Identifica se o imóvel possui estacionamento &Não nulo \\ \hline
	qtdeQuartos&int&Quantidade de quartos&Não nulo\\ \hline
	qtdeBanheiros&int&Quantidade de banheiros&Não nulo\\ \hline
	n\_suite&int&Quantidade de suítes&Não nulo \\ \hline
	n\_quartosCompartilhados&int&Quantidade de quartos compartilhados&Não nulo \\ \hline
	
\end{longtable}    